衛生署初一至四係咪唔會開記招?

衛生署初一至四係咪唔會開記招?

假期都要返工

祝君安好

竹君BB

香港少有好官

算係識講人話啦

人地死左老公你地仲咁口臭

係咪好熟口面呢

都冇事啦，開黎做乜

真?

大佬新年流流你唔使抖都俾啲菌放下假啦